俄16歲少年為救弟 引熊跑開慘遭肢解吞食

俄羅斯近日發生一宗熊吃人慘案。一對堂兄弟在徒步穿越樹林時遭遇棕熊襲擊，為了救弟弟一命，16歲哥哥挺身將熊引開跑遠，最終慘死熊口，被發現時已遭肢解掩埋。

據報，16歲少年羅迪安（Rodion Burakov）日前跟13歲的表弟鮑里斯（Boris Burakov）這對住在俄羅斯勘察加半島的偏遠山村堂兄弟居。事發當天，兩人結伴去離家15公里外洗澡，返程途中在穿越一片樹林時與一頭三歲大的棕熊狹路相逢。

棕熊起初的襲擊目標是弟弟鮑里斯，但哥哥羅迪安卻挺身衝出，叫弟弟快逃，隨即引開熊的注意力，向樹林深處跑去。弟弟驚惶失措之際，發現熊已尾隨哥哥遠去，於是一路狂奔前往當地消防局求救。

救援人員趕到樹林後展開搜尋，最終發現羅迪安已命喪熊口。一名女醫護找到了被埋在樹葉和樹枝下的少年，發現少年下肢已被撕開，部分手臂被肢解了。檢屍查明，羅迪安遭受了頭皮割傷和顱骨骨折等致命傷。

據了解，用土壤、樹枝和樹葉覆蓋獵物是棕熊的典型特徵，可以保持肉溫、加快發酵過程，易助消化，同時食物被掩藏後不容易被鳥類或其他野獸奪走。救援隊在羅迪安屍體附近找到了殺人的棕熊，當場將其射殺。

羅迪安勇救弟弟的義舉很快傳遍當地，人們頌揚其無私行為，稱其為英雄，當地政府追授頒榮譽稱號。朋友們則製作短片紀念他，結尾更寫道：「我們記得，愛，悲傷，你將永遠留在我們心中，再見！」

Rip

咁勇敢

事發當天，兩人結伴去離家15公里外洗澡，返程途中在穿越一片樹林時與一頭三歲大的棕熊狹路相逢。

仲以為得非洲先會發生

rip both

戰鬥民族係咁
小朋友冬天落雪戶外裸體跳水

真係去沖涼都要帶槍

點解唔理性d同佢商量可能唔使死

依位好哥哥好慘,RIP

你好戇鳩

你仲戇鳩

3歲會係幾大隻?

隻熊比人踩入地盤，再被殺

細佬，哥哥愛你

其實人類可唔可以唔好咁仆街，個哥哥都死左，殺隻熊都無用

啲細佬個個學報仇，反面教材黎

大家都係on9

左膠？點會冇用？殺左佢心理上舒服好多？試下你老母/你條女俾隻熊姦殺睇你會點？

你條女自願的

其實係怕隻熊會殺第2 個人

16 已經咁成熟

隻熊食過人肉, 驚佢會想再食人
所以一定要殺

好慘

寫乜9。。。
堂弟
表弟
弟弟

Rip 熊BearBear

俾隻熊姦殺

但隻熊做錯D咩

一對堂兄弟在徒步穿越樹林時遭遇棕熊襲擊

2兄弟入左人地地盤個大既比人地食左

之後人類報仇搵返隻熊殺q死佢

咁仲唔係霸道？

熊殺得人 人殺得熊 好公平 邊到仆街？

3歲🐻

事發當天，兩人結伴去離家15公里外洗澡

? ? ?

狗咬親人都要人道毀滅啦

帶綠帽果陣
請你唔好有任何情緒波動

哦一聲就算了

死港豬

路過你屋企就要比你殺咁撚惡?

唔好理啲波台狗

好勇敢
佢引開隻熊嗰吓係咪已經當自己死咗

屌你老母 真係好勇敢 好愛佢自己細佬

你老婆黎到我屋企

我話屌就屌

你咪出聲 你嬲唧係霸道

大師兄人間兇器

好英勇

照佢邏輯可能以後殺人犯都唔需要拉 人已死 拉都無用
殺人無罪

襲擊過人類既 動物/寵物 必須要死

冇槍既後果
建議左膠點解唔用愛感化隻熊

好勇敢 真英雄

佢殺得人 就會當人類係獵物可以食用
有左食人經驗就會有另一個受害者
同時佢呢種行為會傳染比其他或教授比子女

啱呀 直接炸左個樹林佢為民除害

希望細佬大個好似哥哥咁咁勇敢！哥哥RIP

死前應該好後悔

細佬發覺入森林可以殺家人，所以

非洲唔會發生，因為無熊。

棕熊rip

只可以怪兩兄弟無知
走入森林沖涼 唔知有熊係森林
而都冇得怪隻動物 天性就係咁

熊熊RIP

你老母rip

R.I.P.

Rip, 一路好走

好撚多假膠，
一d都唔好笑

熊食完連登仔後俾大戶報仇殺死

好偉大

哥哥真男人

係咯熊都有好熊，唔可以濫殺無辜，同熊商量下可能大家都唔洗死

你老母比人殺 你記得唔好追究 傻閪

好阿哥 冇貪生怕死 現實中都唔知有幾多人真係做到

唔應該襲擊人類

啲動物係咪真係食完人會更加鍾意食人
之前睇Discovery Channel話印度有隻老虎會特登獵殺人

戰鬥民族洗同熊談判??
直接上去揪過啦

記得美國之前都發生過，好似係老豆帶個幾歲嘅女去露營，然後啊媽係屋企接到女嘅電話，個女話有隻熊要食佢要啊媽救命，啊媽初頭以為個女玩電話，直到聽到熊叫先緊張然後打比個老豆，冇人聽，然後報警，但荒山野嶺去唔切，於是就一路聽住個女比熊食，個女仲話隻大熊帶佐幾隻細熊來一起食，最後個女講左聲「媽咪我唔痛了，我愛你」就冇聲了。
最後警察去到先發覺係隻熊先咬死左個老豆，然後隔離個細佬女好驚咁躲係草叢入面，但係都被搵出來，然後唔知點整斷左佢對腳等佢走唔到，然後再去叫班細嘅來一起食。

好似online game座騎

霸道？

使唔使定時定候送啲細路俾隻熊食呀？

隻熊地盤？佢買起咗呀？

人同動物有得比㗎咩？雞豬牛咪照食，殺隻熊有咩所謂

respect

好撚多on9左膠

去大海游水 之後比隻鯊魚食左
之後就怪隻鯊魚食人
就搵番條鯊魚報仇
一樣道理

咪就係 借到錢係我本事 點解要還

哥哥好勇敢

同人類為敵，威脅到人類囉

人類一向惡哂，隻熊都話死於自由，貓貓狗狗仲慘啦，d倉鼠仲慘啦

扮死唔得咩伊索寓言

點解熊可以殺人，人唔可以殺熊？

依一套漫畫叫咩名？

但而家唔係拉隻熊坐監喎
照你咁講應該將所有謀殺犯判死刑

如果當時有生命危險要開槍殺隻熊就話啫
而家係返去開槍殺死隻熊喎

殺乜動物唔得啊?
世上就算有唔殺得既動物，都唔係因為佢地冇做錯，係因為人類唔想佢滅族咋，某d傻鳩係要拎自己同狗比

係咪應該為動物開設監獄 ？

黃金神威

其實喱隻熊冇熊教都食人啦
咁其實有冇經驗關唔關事？

其實掉隻鞋引走os就得
熊係一等一腳膠來
佢會喪玩你隻鞋 之後你慢慢離開

記得唔好on9 到爬上樹

就算殺得又好唔殺得又好
我地做乜要殺動物呢？

人類世界第一啦
企係食物鏈最高層
可以玩撚轉個地球哈哈哈

無人教你上咸網睇av啦 屌你宜家又日日睇

念起以前Twins講兒童故事

如果當時兩兄弟有能力殺死隻熊(有槍係身既話)
我絕對支持 因為佢地生命受到威脅 為保住自己生命而殺死其他生物
而熊都因為佢地既動物天性 習性(我唔清楚佢地既生活模式 可能要睇下D專家研究)而攻擊人類 亦覺得好平常
而熊最後比人發現而槍殺
根本熊同人兩邊都係受害者

熊仔rip
族群已經因為人類，地盤愈來愈細
甚至好少野食了
而家為生存獵食都無好下場
萬惡既人類
幾時世界末日

你做乜拍烏蠅，做乜打蚊?

人殺動物既原因可以冇，可以因為佢督眼督鼻，更何況隻熊食左個人，為左佢家屬感受，都可以殺，記住班殺唔係虐殺隻熊

唔該你班大愛撚倒返轉頭諗
如果你身處既社會，唔肯去為左你既感受而去殺一隻野生動物，先至係悲鳩哀

你班陷家長淨係識睇自己諗法，強加你既道德觀去人地度

16歲都唔夠3歲抽

肛，凱特？

你獵得人，人地自然獵得你，我諗隻熊先冇你咁多愁善感，佢殺得其他動物就預左會會俾人殺

你做咩踩泛民，你係咪關sir派黎

你老母自願的 唔好怪你老豆

on99

連登道德委員會成員將全面進場

殺熊既目的唔係尋仇

熊未食過人類對人類陌生果時，會怕人類，咁樣人熊相遇時佢會較低機會攻擊，人類亦好易嚇走隻熊，對大家都好

但襲擊過人類食過人肉後，佢地會知人類係可以狩獵既物種之一，以後見到人類會當人類係正常既食物來源，所以之後會攻擊習性大增主動狩獵人類，所以每逢襲擊過人類既熊都要殺

揾唔到其他食物來源情況下見到人類
咪試下襲擊人類囉，熊雜食性，乜都會試
試過成功左，腦內獎勵機制下自然更加傾向攻擊人類

當年北海道就係有隻熊食完女人後無捉到
之後主動入村食女人

屌你老母 你去含撚啦！

都屌撚左你啦！ 反屌我冇用架！ 所以你條碌柒唔好諗住係屌番我轉頭啦！

It just a prank bro!
chill

補充

最撚憎D高地道德撚

人體練成啦

係掉番轉頭呀！連登仔徒手殺熊然後拎番屋企食野味

冇 但係利益上同人類有衝突就

你試下殺鳩我屋企人，我幾十年後有機會搵到你我殺撚左你全家tim呀

你可以試下由南韓路過北韓睇下

唔出奇
有天敵依樣野
人類都係自然界其中一環

夠哂諷刺意味啦！！！
正！！！高質啊！！！
超級抽水王

諗諗下熊正常應該係10月左右冬眠到春天
呢段時間隻熊應該準備係冬眠或者冬眠失敗
準備冬眠既話即係隻熊本身都進入狩模式進食更多野去冬眠

如果係冬眠失敗既話重大獲，因為無係山洞冬眠每日消耗能量會更大，為左迎接冬天，佢地會更狂暴化，會更主動地狩獵

所以好大機會係佢地二兄弟不幸，遇到隻冬眠失敗既熊

痴撚線竟然仲有咁正常嘅會員

又諗返起有本漫畫用普京做主角

好型棍

捨身救弟 Respect

Salute!

你仲戇鳩
連佢語帶相關都唔知

唉，個細佬一定成世記著個下畫面 曾經有過呢個好哥哥，一定唔會再放得低

首先你唔好假設我會拍烏蠅拍蚊
你可以話大部分人會 但唔好話我會

殺動物唔係冇原因
你已經講左喇 督眼督鼻呀
即係行街冇啦啦見到隻狗好樣衰就殺
見一隻殺一隻
殺夠十隻廿隻
你會唔會覺得有d暴戾

“兩人結伴去離家15公里外洗澡”

俄羅斯國土果然係大到無倫

我話人類有時係會咁，唔駛咁樣標籤我

長知識了
有例子有說服力好多

好勇敢

on9
諗嘢可唔可以唔好咁窄
隻熊仲喺到咪會有其他受害者囉
你係要拉去啲負面思想到 你個腦同你啲留言先係反面教材

咁你得閒咪去餵隻熊囉咁撚大愛
有咩生物唔為自己？
你不如諗下個處境係有條友私自霸地盤 對所謂外來者不由分說地擊殺 咁你個心會唔會好啲？或者更明白呢個係咩情況

連登居然會有呢d答案

渣ga

香港人：總之用暴力就係唔岩

點解用肢解？

你試下去打睇下得唔得

李安納度都打贏咗

三歲應該有姚明咁高

RIP

點解唔用高一級最低武力制服佢
用左低幾級武力搞到俾佢吞埋

而家有成3度咁撚熱

rip

好哥哥

同埋去露營時，個營入面嘅食物唔可以俾熊食到，萬一佢食過一次知道帳幕入面有嘢食，就會不斷見到帳幕就去獵食⋯ 所以如果有一隻熊食過帳幕入面嘅食物，隻熊係非殺不可⋯ 以前去露營個教練講嘅

愛動物撚仲恐怖過隻熊

我仲以為16歲戰鬥民族跑得快過熊

此時趕到的著名獵熊人山本兵吉認為討伐隊太過吸引注意，因此刻意由其他方向進山，後在一棵白橡樹邊發現棕熊。棕熊因為太過注意討伐隊那邊的動靜而沒有查覺到兵吉，兵吉接近到棕熊二十公尺內，對準心臟射出第一槍，第二槍也俐落地射中棕熊頭部，結束了棕熊的性命。

好痴線，連軍隊都捉唔到，呢條友自己行動
孤膽英雄

這隻棕熊對女性使用過的枕頭、代替湯婆的石頭有異常的執著。

？？？

進擊的巨熊

屌你 影撚衰晒我地阿狗

湯婆即係暖水袋
估計應該係鄉下村無暖水袋, 就烘暖舊石包起佢攬住用
主要係話隻熊對有女人味道既野好執著

佢以前參軍打過日俄戰爭生還返來既
一定有咁上下實力/運氣

BTW 巴哈有另一個版本可以睇

哥哥rip
個po好多假膠，小學雞，左膠
正經po都咁多智障發言

睇曬成件事會覺得隻熊好似有智力既妖怪咁恐怖

熊 : 搵食姐,犯法啊？

哥哥安息

因為真係好聰明

講親動物新聞都有假膠出黎講道德
老老實實自然界就係你食我，我殺你架喇

rip respect

永遠記得大哥

跑唔贏隻熊？

睇黃金神威講 啲熊食過人肉之後好似會食過翻尋味

D 垃圾左膠就收收皮先 有蚊夠膽針鳩我 我關埋房門捉半粒鍾都捉柒佢出黎啦， 何況隻熊殺埋人？

熊跟本智力好高

佢地識揾地方埋起D 食物分幾餐
冬眠後識揾植物食令自己輕瀉爆石(冬眠完肛門舊屎太硬)之後先進食
重識整亂自己腳步防止追蹤
跟本成個人咁

好撚嬲 個熊全家都死啦
路過你屋企都要俾你撕殺
一槍死益L左佢 夾硬撕開四肢 佢先會明同樣既感覺

動物世界就係咁
邊個夠惡就邊個嬴
又打得又有武器又有狩獵智慧就你嬴晒

扔班動物撚去非洲喂

佢兩樣都無點會明

天使

我以為為呢啲係常識黎
馬騮搶人野食，野豬落山揾野食，全部都係學習返黎。
寵物貓狗知肚餓個時叫你。
會唔會太睇小動物對覓食既學習能力。

夠18歲一定夠隻熊打

第二次世界大戰隻搬運熊又係好人性化 , 識食煙飲酒

屌撚你 唔係多正評就係道理

係囉，唔係你食我就我殺你架喇

成班係度rip 人類道德撚

你先係道德撚下話，真係信眾生平等

「行過熊既地盤就比佢殺」，有冇咁殘忍

動物世界就係咁架啦，你地rip既同時都係道德撚啦

rip 真係做到捨己為人嘅人愈來愈難搵 哥哥好偉大

事實係呢件事上有一個少年及一隻熊死左

大部分係rip少年

而小部分rip熊

成班就話rip熊既人係道德撚

個邏輯錯撚哂

個阿哥死左，隻熊要死個主因係因為佢殺左個阿哥

應該見到個兇手即刻殺死佢，使乜有終身監禁

屌完你老母生左你個仆街仔，你最好快啲縮返入你老母個閪到

小學雞 訓左聽日返學？

咁你咪唔好比人搵到

correct

隻熊都係肚餓想食野姐
佢都唔識分對錯

緊急情況，最好識爬樹

如果係香港人實推尻個表弟去死

係因為咁樣會教識熊原來人係可以食嘅
之後就天加會攻擊人

你去外國國家公園旅行，唔好話熊會咬人
如果你畀佢地偷到嘢而入面仲有嘢食嘅話，畀警長知道佢地就會去殺熊，因為熊聰明，一次得手，下次都會去偷人嘢，甚至攻擊人。

而佢地喺你入園前會多次提醒你，如果你唔收好你嘅隨身物件，你就你殺熊兇手

好慘 如果俾佢大多5年邊個依邊個都未知

食

俾熊食果陣如果仲有知覺一定好後悔

收皮啦大愛左膠

唔比殺隻熊咪捉隻熊坐監囉 低能左膠

畀隻熊生吞一定好恐怖
希望佢安息

大佬無對熊唱今天我

個個都屌你 仲成個傻閪咁逐個逐個屌 屌你都廢撚時

仲話戰鬥民族 連登仔5歲就一拳打得死隻熊

隻熊好撚慘

識得搬野食煙飲酒真係好撚癲

食過人肉就會當人係食物
你就真係唔好咁仆街

火拳艾斯

做乜要殺隻熊黐撚線

你估習大大咩

收皮啦 人多就係道理 咁支那一定係道理

乜撚野叫個個都屌你，屌你都廢時，你鄧麗欣？

On9 你諗野就窄

個前因你搞清楚未？ 報道重點係英勇哥哥捨身救弟弟，佢地唔會報點解隻熊會走去殺人

棕熊殺人或使人嚴重受傷的事件很少發生，但致命的遭遇還是有的。平均每年有2起致命的事件[3]。在20世紀，在斯堪的納維亞只有3個人被棕熊殺死。棕熊傷人的事件大多數發生在當人離小熊太近時，母熊爲了保護小熊而殺人。

棕熊不會無緣無故去攻擊人類，他們攻擊人一定是有原因的，以下是比較可能發生的情況會讓棕熊發動攻擊：

當人離一隻受傷的熊太近時
當人過於接近小熊時
當人突然闖進熊的領域，或是驚嚇到熊時
當熊認為受到挑釁時
當一頭熊有吃過人肉的經驗時（會在覓食時不再忽視人類的可食用性）

咁馬騮搶人野食係咪要殺晒d馬騮
我都比馬騮搶過野食
我係咪又可以開槍殺死晒d馬騮

做咩唔扮死

據報，16歲少年羅迪安（Rodion Burakov）日前跟13歲的表弟鮑里斯（Boris Burakov）這對住在俄羅斯勘察加半島的偏遠山村堂兄弟居。

噏乜鳩

學識搶野食同學識食人有得比？

你可以吹到佢2個喺森林到拎樹枝桔隻小熊 無人知真相係點 點解佢2個會惹到隻熊
但鬼知邊到有小熊 咁係咪人要為咗避開隻熊而遠離個森林？
當一頭熊有吃過人肉的經驗時（會在覓食時不再忽視人類的可食用性）呢隻熊算唔算？

好慘 點解好人咁早死

你試下用腦諗下馬騮同熊有咩分別先

牠還是個熊孩子～

火力弱都未必夠抽

聽聞過熊食過人 唔會去冬眠 會走圍搵人食 概念同巴打講既一樣 會搵人黎食 會傳授畀下一代 所以要殺

食完第一次會有第二次架啦，真係理你第一次點解吃人既原因咩

你咁認真咪仲on9

應該話肚餓就食㗎啦 餓起上嚟樹皮都要咬啦 理你係乜咩
條友仲仲要講咩公平 咩無人性 包容隻熊 on9

Rip熊

錯既時候碰上錯誤既人

相對其他獵物, 人類係easy target

好耐之前日本就有一單隻熊食人食上隱